中国應該俾BC持有人申請居住中国5年

英國驚到腳震未？
利申：藍絲，我要祖國贏呀

無錯呀
習大話中國要制度自信
咁有自信, 中國應該開放比BNO入籍,
同英國比併, 爭D人番來

外交部官員：估計未來5年或有超過100萬名白皮豬透過計劃到支那

英國大把gay

比CNO

d支那豬成日打飛機話支那綠卡好難攞

同d樣衰老雞話自己唔係咁易接客一樣

毒撚：唔係咁容易同到我拍拖